有無人知係咩歌

歌詞最尾係 不見不散～
女仔把聲類似方皓玟咁

有無人知

有無大神知係咩歌

Push

方皓玟既不見不散

知道但唔話你知

合唱歌黎？

唔係好記得

逼得寵物太緊

雖然唔係 但唔該巴打

咁都唔係 咁係邊首

唔記得左係 不聚不散定 不見不散， 總之係不_不散

廣東歌定其他？

廣東歌

十分愛?

Beyond - 不見不散